感情台巧撚正牙

基本上鳩痕西痕上嚟都解決到 有個香港剩種配種計劃
然後又一堆弱智星座post講啲大家老母係女人既說話 乜撚野你水瓶 我處女 大家都會肚餓咁
到底你班人係咪弱撚智架Chings
一齊番香討啦chings

正牙吊😛

十卜清

一路睇一路笑

😂😂😂😂十卜樓豬

禾要正皮牙 然後舉軍番香肚啦Chings💪🏻

正評up牙

循厚陰袖廳德速系米若至痢

吾明牙ching😽

屌你

中牙Ching 😂

Ho ball

正牙

正皮牙

正皮ed 十卜十卜

Thx Ching

皮已正

睇標題諗住負評上一頁 入到黎高質

Joe你叻左

星座撚真係好低質 點解仲有人信

😔不g幾撚高汁牙ching

岩岩追左兩頁星座po
大佬呀，講啲野完全冇理據支持
衰過9up
求其安個名就當呼吸

明明好高汁

笑lun到我6地 xd

我好肚餓啊

人手置頂打倒chings啲柒post

有六個新會然 低質會員靜靜留下了負皮

😀

有咩問題

😹😹岩牙
成班87仔以為網上撩到女人地就張開腿

仲有呀屌你老母，高登本來個堆感情台小圈子過哂黎。
成日自言自語又唔知講乜柒，要打日記就死鳩番去高登啦，唔開心咪死撚左佢，戇撚鳩日日係到洗板

仲有呀屌你老母，高登本來個堆波台小圈子過哂黎。
成日自言自語又唔知講乜柒，要打日記就死鳩番去高登啦，唔開心咪死撚左佢，戇撚鳩日日係到洗板

ching ho ball

班垃圾呢

矛牙ching

班風紀一個都見唔撚到既喂

佢地有份玩既就唔計
波台假膠就唔得
而家係新會員黎定義咩叫高登文化呀，即係共產黨教你咩叫法治

😂😂

推

唔講咁多 師兄好波！

高汁文章

樓豬吾好講到咁中拉。。

出來拉chings

南無喝囉怛那哆囉夜耶．南無阿唎耶，婆盧羯帝爍缽囉耶．菩提薩埵婆耶．摩訶薩埵婆耶．摩訶迦盧尼迦耶．唵，薩皤囉罰曳．數怛那怛寫．南無悉吉慄埵伊蒙阿唎耶．婆盧吉帝室佛囉愣馱婆．南無那囉謹墀．醯利摩訶，皤哆沙咩． 薩婆阿他豆輸朋，阿逝孕，薩婆薩哆那摩婆薩哆，那摩婆伽，摩罰特豆．怛姪他．唵，阿婆盧醯．盧迦帝．迦羅帝．夷醯唎．摩訶菩提薩埵，薩婆薩婆．摩囉摩囉，摩醯摩醯唎馱孕．俱盧俱盧羯蒙．度盧度盧罰闍耶帝．摩訶罰闍耶帝．陀囉陀囉．地唎尼．室佛囉耶，遮囉遮囉．摩麼罰摩囉．穆帝隸．伊醯伊醯．室那室那．阿囉參佛囉舍利．罰沙罰參．佛囉舍耶．呼嚧呼嚧摩囉．呼嚧呼嚧醯利．娑囉娑囉，悉唎悉唎．蘇嚧蘇嚧． 菩提夜菩提夜．菩馱夜菩馱夜．彌帝唎夜．那囉謹墀．地利瑟尼那．波夜摩那．娑婆訶．悉陀夜．娑婆訶．摩訶悉陀夜．娑婆訶．悉陀喻藝．室皤囉耶．娑婆訶．那囉謹墀．娑婆訶．摩囉那囉．娑婆訶．悉囉僧阿穆佉耶，娑婆訶．娑婆摩訶阿悉陀夜．娑婆訶． 者吉囉阿悉陀夜．娑婆訶．波陀摩羯悉陀夜．娑婆訶．那囉謹墀皤伽囉耶．娑婆訶．摩婆利勝羯囉夜．娑婆訶．南無喝囉怛那哆囉夜耶，南無阿唎耶．婆嚧吉帝．爍皤囉夜．娑婆訶．唵，悉殿都．漫多囉．跋陀耶，娑婆訶．

😂

😆

☺️

星座撚垃撚圾 屌你老母咪又係拎黎打飛機搵存在感 覺得嘩屌原來有人明白我架
鬼唔撚知女人同男人都會柯屎咩 份人咁撚膚淺邊撚個會唔明白你班仆街？
試下搵人打下十二星座有咩仆街野啦 班星座撚快撚啲share出去大家一齊叫春攬埋一舊找同好

收手拉 清 新會然好惡加 惹唔過
我都幾日唔敢上連登😓

奮身支持ching牙😘

Ching ho ball😘😘
禾刀想食女女牙😛

梳牙吊😭

信我拉 你吾系剩種 吾洗上感情台配種既🙁

我京到刀瞓唔著牙吊

😘

好中呀

幾驚無呢句

星座真係不撚知所謂
將人性既野講到係屬於你星座咁

人本身就係咁架啦

Ching中牙

鳩配食女先識玩

4

3

5

7

6

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

22

21

絕對唔可沉架

以

😡

笑到我

冇人入去屌佢地， 班撚樣繼續自我感覺良好

污煙瘴氣
好似出咗MK 成堆唔理人點睇繼續圍爐

Ching ho ball

Thx

瘋狂出post攻陷感動台屌佢哋？

心理學個lecturer講過星座=on9

ya

正

98

食屎拉你
搞到禾矛得食女

格劍咋

屌

咁就出師有名啦， @min ho ball

睇撚到眼癌

@min hoball

清巧波

-.-

= =